同女仔做任何事

800蚊 兩個鐘抵唔抵 各位巴打？

10

的佢去銀行同我㩒佢部身家出嚟ok？

fyy ptgf 800 2粒鐘 我即刻比錢

平？

點數！